全盛費托 vs 全盛韋拿

正皮費托
負皮韋拿

全盛費托世三黎，韋拿點比

費托退出左歐洲球壇 評價好似越來越高

David Villa

韋拿被人低估

50m = 謝4
收尾幾年d柒野多到

韋拿勁好撚多。

08 euro Torres+villa

韋拿帶到兩隊拎西甲，費托帶唔到兩隊拎英超

韋拿嚴重被低估

Torres屈速
Villa屈射
兩個唔同玩法

費托真係世三黎
是但射都入

不過韋拿好似成日傷，唔知有無記錯

就算無睇過西甲全盛韋拿係華倫點勁
睇西班牙國家隊都知韋拿跟本高一班波啦

08歐國韋拿一路入波幫手殺入決賽點知傷左無得踢
費托決賽入左球就俾人捧上天，時勢做英雄

韋拿係廢隊定強隊都有表現 射得做翼都得 穩定過廢托幾十倍 雖然廢托係利個時好屈但韋拿係mvp都最強中鋒 只係美斯搶晒風頭 個人太撚低調 個時係唔知邊隊西甲中下游已經入皇馬幾球 同廢托好唔同一個金童一個慢慢打起 我覺得韋拿係天生射手 你睇佢去到邊都入到波 就算係美職都好明顯係射術超班 唔似托哥去到車仔空門都炒

華倫既 villa

Exac7ly

拎個踢南華既同英超神射比

韋拿由出道到而家都係有穩定嘅入球率，但費托得利物浦嗰幾年屈，之後就收皮

villa大傷過一次之嘛，跟著都無咩長期病患

講傷2個都差唔多
費托係利踢到傷曬
韋拿就斷腳

但只計全盛 費托係利的確係好撚勁 一個踢曬 做埋世三
當然唔係韋拿唔勁 華倫巴塞都交到貨

對山度士個場 個時尼馬都仲係雞頭

講真
大家最勁嘅時期應該都係打和

回顧返韋拿嗰次一傷真係玩殘巴塞

Villa全盛時期好似係西甲射手榜既第三名

陳韋拿

可惜當年villa遇到嘅係球霸版美斯，如果係依家嘅美斯，季季50球走唔甩

費托全盛都係英超射手榜第二

當年佢一樣收美斯好多助攻
數皇馬5-0嗰場都兩個好似

射左好多助攻比messi 就真
不過messi 同villa 真係好撚夾
當年睇佢地夾真係強姦人地條後防一樣

但villa 前面係兩個球皇
btw 無睇英超

全盛費托又快又射得又過得又屈到身形，不過高峰期太短，不過全盛villa 有齊哂傳波都唔差係差身形，但係穩定同高峰期長
其實真係55波

費托08年前面都係牙朗

韋拿09射手榜第三前面係科蘭伊度奧
06年就輸一球比伊度奧

前面係美斯同牙朗嗰年得第四 仲有個希古恩喺第二

唔係啦
10-11西甲 韋拿入18球有8球都係美斯助攻

得牙朗收奧斯爾助攻組合多過佢地

真係唔記得咁多
廢托我淨係睇佢國家隊表演

成屆入4球,有3球係分組賽第1場對俄佬入既

我覺得
巔峰:費托>=韋拿
拉均成個生涯:韋拿>>費托

villa e家係美職仲係好勁
係一個把握能力極高既前鋒

咁我覺得巔峰都是打個和啫

Btw
歐國盃其實四球都係分組賽入

不過到10世界盃韋拿就銀靴銅球 十六強八強都係佢入
費托就玩到正選都無埋

韋拿太低調 如果佢早d過豪門受多d重視就好

利申利迷
如果真係要分高低，點都係韋拿更強
主要係技術更全面，整體意識更好
韋拿能夠組成無堅不摧嘅mvp組合
但費托只能夠同謝拉特打化學作用式足球
之所以高峰期咁短暫，除咗因爲傷患
其實都同佢未能好好融入足球體系不無關係
反觀韋拿能夠由正前轉為左翼
正正係級數嘅分野

不過咁，費托之所以到今時今日仲咁受人愛戴
我覺得係因為佢風格有啲似朗拿度
一個人帶波衝鋒陷陣
有近乎完美嘅射術同把握力
唔算係高大前鋒但頂上功夫了得
仲有標誌性嘅扭龍門
呢方面韋拿的確係比唔上
呢種踢法實在太吸引球迷目光

球感好好
上兩屆世界盃後腳入個下
佢望都無望個波係邊
我睇到叫左出黎

人地題目都講明全盛
就唔好講咩拉均呀 高峰期短黎講啦

韋拿踢華倫西亞嗰陣有力爭世三

講巔峰癈托真係好勁

西甲第三就有佢份

廢托10年傷左無正選啫

係世盃開波前做完手術
但兩場分組賽都係正選上陣
不過表現唔好就無得再出

講咁耐torres圖都無張點討論

有埋圖既話大家唔洗比一定投撚哂比torres

全盛應該費托
但費托全盛太短

全盛時期：費托

唔同類型無得比

睇球隊需要
高Q大棍 Torres
小組配合 Villa

其實韋拿都係快馬黎 好埋都好扭得下，呢兩樣一定唔差得過王子

全盛時期torres 一定勁過villa

但all time performance 一定係 villa

全盛計一定係費托勁
係利嗰幾年太痴線

乜撚野叫全盛 講車仔果期把撚
韋拿高鋒期長但全盛係費托勁

Villa 啦

佢係華倫西亞個陣勁到
佢衰係衰在有人唔做 要去做狗姐

廢托全盛好似得幾年

全盛就費托啦，但當年幫利重奪英超打針頂左咁多場英超頂到成個職業生涯殘左

4-5年

同意

費托係利物浦威過一兩季，成個職業生涯入球率都係偏低，韋拿無論球會同國家隊入球率都係壓倒勝啦，費托今年係鳥棲砂岩簡直慘不忍睹，寧願佢退役好過

講緊全盛時期你拉美職車仔黎講有咩意思？
扣你50分

入波就廢托,碌地就韋拿

係連登有兩個球員永遠被 underrated
一個費托 一個謝4

韋拿啲finishing 死角戰士

依家d人淨係識無限放大佢空門唔入
佢果球個走位幾撚靚
你自己睇多次
仲有佢空門唔入前 入果球對面係冇反應

以前睇費托踢波係有個氣勢，擺明過硬你

依家80m羅卡古，摩拉達，個個星期射空門都唔入啦，攞人一球半球講幾年

前鋒都無得比,咁點先有得比？

全盛呀巴打 雖然好認同你 但好似

講真廢托係威利記第一季同歐國盃決賽入球 其他時間

韋拿carry曬歐國盃同世界盃

不過講靚仔就費托型d

係利記既癈托真係睇到你O哂嘴

費托信心型前鋒，冇信心之後收哂皮

全盛費托就係08歐國盃決賽，ZIP贏拿姆，再CHIP射遠柱入網嗰個

除最後一季，響利狗時期既托子。

有冇諗過下體廢托已經好勁
一個人carry未興起既下體

睇費托踢波真係好享受
每一次個波落係佢腳都會有野睇

其實係日職踢成點

villa

成班連登仔果時邊有睇波 淨係識torres靚仔出名d先揀佢

係盃賽入過一球咁大把

喺日職踢下衞生波，有咩所謂 輕鬆踢賺代言都夠哂

以箭頭技術黎講一定係王子，但係韋拿有遠射，傳斬樣樣掂，全面就韋拿屌打

連登仔撚識波咩
睇樣咋嘛

有冇諗過03 04 05 06年既華倫西亞排名都高過馬體會
韋拿踢華倫西亞166場入到108球
費托踢下體214場先入到82球
邊個似carry多d?

Agger 呢個post咁多正評

咁老實講，馬體會當年只係中下遊，無記錯係啱啱升番上西甲無耐
費托嗰陣初出度，叫做一人支撐大局，無佢可能降班

華倫西亞買韋拿嗰陣，隊波本身都上遊球隊，韋拿又已經大熟大勇

淨係用入球數字比較，其實又唔太公平

即係你覺得係廢隊入波係易過係勁隊入波
連mola達係皇都入到20球就係例子

另外廢托係下體青訓
而陳7去到華西已經高鋒期
邊有得就咁比入球
廢托係下體最後兩年已經好撚勁

韋拿傳波射術都好過費托啦
盤扭又唔差

係速度冇費托咁快， 但都唔慢

講緊全盛 拎費托係車仔空門唔入黎講係咪on9

Villa除左輸速度身高同個樣
傳 射 盤 帶 意識 配合性 都高一班
以前高登都有名你叫 死角戰士

傳盤帶射高一班
未撚見過廢托過人？

佢主要都係屈速過人
冇空間俾佢快放即刻弱左

當年曼聯條防線比廢托一個撚哂

全盛時期費托係強姦維迪
一定拎紅咁濟

全盛費托一拎波係酒吧D女就大叫王子 你自已諗下有幾癲

高過馬體好出奇，以前既馬體係atm黎

韋拿08-10國家隊球會都勁撚到癲，話佢巔峰差過托子嘅究竟有冇睇過韋拿踢波

靚仔加十分

大部份人淨係記得08年費托一腳射死德國攞冠軍
去到10年,費托已經回落左,到韋拿揹重飛

其實韋拿啲入波都好好睇喎
唔好話長唔長，佢全盛時期包攬既成就真係高torres一班

認真比較韋拿盤球帶波技術唔差過Torres bb
巔峰兩人打個和
穩定全面韋拿贏
樣同速費托贏

韋拿個樣都唔差
成個曹格咁

利拎過英超？

韋拿都靚仔喎

利物浦係真係岩佢踢ge 最後階段踢利記對車仔 睇得出佢傷哂退化哂 都仲可以入到車仔2球 個陣仲有當fit泰利 個2球都係靚波

04 05韋拿仲係薩拉戈薩
國皇盃收6條煙皇馬皮個場真係經典

總結: 怨婦贏

其實Villa 都好靚仔

Villa射術好好多囉

韋拿所有技術都好過費托一班 同埋韋拿全盛係華倫時期，去巴塞已經比小花閹割左。
費托無位比佢跑已經廢左武功

無知一問 咩叫做世三？

villa for sure

陳韋拿最勁

如果計射手能力世一TIM 世咩三 弱智

依家盧卡古同莫拉達廢極都勁過廢托去車仔個幾年啦

世足第三 韋拿有年最佳陣容 咁計全盛係無費托咁高既

2011世俱斷腳成為佢生涯一個轉捩點

老實講兩個都係我偶像
但我最愛都係韋拿

根本無諗過會睇到偶像喺自己面前踢波

西班牙歷史第一射手係連登竟然輸比廢托成條街

人地講緊全盛 你又講歷史最佳

全盛時間入波入到做西班牙歷史第一射手夠未?

韋拿top fit都唔會差過費托
講靚波/高難度入波韋拿一樣大把
費托：屈速走位/爆過啲後衛
韋拿：少少位都射死你

然而韋拿03/04先踢西甲仲係踢薩拉戈薩
05/06先加盟華倫西亞
03/04 薩拉戈薩排得低過馬會 費托入19球韋拿17
04/05 同分不過前者都係高唔過後者 呢季費托16球韋拿15球可以話差唔多

Btw 華倫西亞嗰個年代成隊都勁過馬會好多
04都仲係西甲冠軍 韋拿加盟之後除左0708嗰季比朗奴高文試陣玩到仆街之外 一路都係西甲第三四位
Emery教嗰陣除左唔夠巴塞皇馬打基本上穩佔第三

05/06韋拿加盟左華倫西亞首季入25球 一球輸比伊度奧做唔到神射手 費托當季得13球

Btw韋拿離開之後薩拉戈薩嘅replacement 係大米

降班又無咁誇 最多叫中遊
費托啱啱上返西甲嗰期我唔記得
但係Aguirre黎之前 簽阿古路之前 上返歐協位之前
嗰期防守已經好好
李奧法蘭高 柏保路伊賓尼斯 安東尼奧盧比斯嗰啲
係攻力麻麻 得麥斯洛迪古斯

又同埋同期韋拿踢嗰隊薩拉戈薩其實咪差唔多

一定係韋拿

相反廢托喺馬會後尾兩年入波反而仲少過中遊時期囉

你唔講我都唔覺正皮多咁多

防守好好 認真咩 入幾多失幾多喎

05-06西甲淨係失37球 以中遊隊來講算唔算好？
比你參考下 同季得巴塞（35）華倫西亞切爾達（都係33）失波少過馬會

發現到宜家都仲有人攞陳韋拿呢個gag出黎講
低質到

唔好講到Torres冇份入隊冇份出場咁
就算派到牌，射得入先得架

10之後費托入左幾多球

喂
費托都係踢緊同一隊國家隊

係阿 我回應你沙維小白個句姐 講到阿豬阿狗都入到波 又唔見費托入好多既

廢托

猁嘅nando